俄羅斯海軍和印度海軍在孟加拉灣舉行聯合軍事演習。俄羅斯支持哪邊，已經很明顯了

俄羅斯海軍和印度海軍在孟加拉灣舉行聯合軍事演習。俄羅斯支持哪邊，已經很明顯了。

ho ho ho ho

如果俄佬開第一炮會點

Push

契哥搬石頭砸自己的腳!

俄羅斯同印度合作
係中亞聯手封堵中國

好多人可能唔記得
俄羅斯多次批評一帶一路

google 翻譯俄文

在孟加拉灣，正在進行名為“ Indra Navi 2020”的俄印雙邊海軍演習。 由于冠狀病毒大流行，它們以非接觸方式進行-警官不交流信息。

俄羅斯以太平洋艦隊“海軍上將”和“海軍上將維諾格拉多夫”的大型反潛船為代表，大型海上油輪“鮑里斯·布托馬”。 來自印度海軍的護衛艦“ Sahyadri”和“ Ranvijay”，加油機“ Shakti”和來自兩國的甲板直升機都參與了演習。

俄羅斯和印度的船隻制定了聯合戰術演習，反潛演習，火砲射擊並進行了通訊訓練。 此外，已經完成了從油輪中補充船舶移動的任務。

有機會睇到美俄印日打中共！

數漏左台灣呀

外交部去左邊？

俄佬點會想睇住支那壯大

搶自己D靚，武器又copy and paste，俄佬唔嬲就假
最好短期美俄印聯手做D野，留番ChinaJoe自己一個玩細路

俄佬就算打緊杖都係唔知企邊邊
無限彈出彈入

俄佬好似撐trump

2020年後滅共係世界主題，共產同納粹根本就係地球毒瘤，只有根絕先可保世界平安

又黎瓜分肥豬肉了